其實bno平權對運動算唔算係好事呢？

2百萬人會唔會走左一半？

開放討論

客觀睇覺得唔會好多人走
BNO 持有人好多人個根札緊香港/內地
舉家移民個決定唔易做
不過都係個句，多個出路

我覺得大陸出大絕

有BNO=勾結外國勢力

要走其實唔易 應該冇一百萬會走

鍾意香港唔會走

連登班賤種一路叫加辣都係搏外國收留咋嘛

呢個應該唔會 如果係咁英國同盟國可能出big boss
趕晒班大陸喱走

BNO平權個意義在於英國政府立場有幾強硬

現實會走既人都係連登百幾人 走要考慮好多因素 只係連登好多人顯得特別自私啫

係 但總會有人想走

班柒碌拎完passport死返香港返工啦

要走既人你阻唔到

幾年後香港人工仲維唔維持到而家水平都好難講

而家國安法無得保釋，我寧願前線走人好過一世留喺香港監房
利申：無BNO

你估放低哂所有野咁易咩
不過真係冇辦法個陣都叫做有出路囉

Alan Tam

都係果句
1) 一定走既人就係無產階級
2) 有錢既人大把選擇
3) 考慮走唔走既人就係怕冒險

好事
其實而家個情況都好難改變
有一班人可以去第二個地方再幫其他人
好過全部入集中營

有20萬人走都偷笑

BNO平權可以令高危手足有多條出路。唔覺會有好多人走。

運動嘅目的係乜，係打大佬！
bno平權對打大佬只會有益無害！

唔會, 走既人應該好少

係好事，但移民從來唔係話走就走到
拎得bno最細都23歲
仲有老豆老母要睇住
有頭家有事業果d又未必肯過去捱5年

其實走咗過去唔等如居留權
點賴死唔走 做難民或被護都有原因